咩mouse pad好?

之前求其係黃金執張mouse pad 用
但好大陣膠味

想問下有咩高質mouse pad 推薦? 最緊要冇膠味

雜誌

razer firefly v2

3M

Steelseries QCK heavy

oh sor 冇睇你要膠pad

去動漫節買個D囉
有2個波或者個羅凸出黎個D

可以試吓新出個面有玻璃珠嗰款

膠/布都得
好緊要冇味

條邊用耐咗會甩
下塊可能買qck edge算

呢個真heavy都來隻edge就完美

artisan

紫電改